還看金鷹 港澳辦密謀撤換林鄭換選情

還看金鷹
港澳辦密謀撤換林鄭換選情
｜還看金鷹 (第3節)
20年2月26日
香港花生

主持：金鷹、楊繼昌

聯署師召喚！反對youtube選擇性封殺黃絲網台廣告
各位網友幫手簽&share

FPS 轉數快: 94681803
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁:

721呢？